意大利新增15,147宗確診

Italy 56,182 +15,147

???????

wtffff?!??! ?!?!

crazy

點解一日驗到咁多

FUCKED

Chinese virus

人地誠實 可能咁先係正常速度
所謂大陸應該係官方數字嘅5倍

痴撚線 一日多萬5單

邊個真呀?我睇到既係
BREAKING: Italy reports 5,986 new cases of coronavirus and 627 new deaths, raising total to 47,021 cases and 4,032 dead

琴日都係 + 5000
今日咩事咁多?

反推返支那條數出黎先係重點

都話支那個傳染率同死亡率係假囉...

岩喇 去多d跑步 去開party啦 支大利

50倍

唔知有無入錯data

5倍咁少？

已修正 佢入錯data

入錯呀

政府奶共, 市民受害, 唉

係咪update錯咗
10幾分鐘前睇update都係大約6000宗左右

修正為5986

意大利係咩玩法

希望有回落跡象
God bless the world

嘩嚇撚死

嚇死

柒到

反推返你嘅智商先係重點

頭先入錯截圖

話比你地知 大陸支援果批口罩全部帶毒

嚇死人咩

錯架，我啱啱睇都嚇咗突

個心離一離呀

嚇撚死

你D智商應該幾有限

5k都多啦大佬

有篇文係講沙士之後意大利改善左個檢疫方法係好多醫療設施都可以做檢測

痴撚線 由一日幾百去到一日過萬
好快滅得國
咁爆法好快每日兩萬四萬八萬十六萬...

樓主pin返個正確數字message好啲
啲人一入嚟未必清楚，以為真係萬幾單

agger

武漢就真係試過一日一萬個

一日多五千都仲係好嚴重

1日5000幾宗
成個國家爆1個月都5萬個
蝗國仲係8萬幾 一日多幾個
沒事兒 全面復工復課

omg

其實5000都好多

支那拋牙

傻撚左

如果個病傳左去非洲會點

拉

之前唔知邊度講支那要一百萬屍袋
睇怕傳染力比我哋想像仲要高

俾你嚇撚死

#chinaliedpeopledied

國際戰線輕鬆左好多
由意大利過支共頭開始
就多左好多外國人幫手開戰

600幾人死

CLS

好慘 比個支那病毒害死

嚇撚死人咩一日加萬幾宗

又唔係樓主錯...

fake news

都好撚多喎其實

第一下睇到萬幾嚇到呆撚左

瑞士都好癲

擁抱中國人的下場

死得仲多過支那 , 一個6000萬人口嘅國家 , 死得仲多過一個 13億人口嘅瘟疫源頭國 , 而且仲只係處於疫症中期 , 支那條數只會越黎越唔可信

冇事

因為根本冇錢驗

肯定至少五十倍

意大利新增15000單 連登仔嚇死
中國新增15000單 連登仔開心死

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

老實講
大陸而家起碼叫控制左
支那人都識唔出街同戴口罩
班鬼佬仲係到on99保守到仆街
等死啦

嚇撚死人咩
不過+5986都好撚多

都好誇張啦
再加600人死
10%死亡率咁濟

支那：因為你抗疫做得唔好

其實一日加六千都好撚恐怖

please thank you to CCP

老實講
大陸邊到有控制到
我都覺得鬼佬輕敵

我信電訊商流失客戶多D

所以你話大陸個水分幾大

意大利人用緊條命嚟證明中國條數係假

岩
非洲case 一定少
因為根本無得驗
其實依家可能已經爆緊
早排香港先有人去完埃及瀨左野黎

支那條數只會令歐美原本仲信佢個啲全部轉軚

睇個勢會反超

對比之下支拿條數假撚到

其實已經有 滅族都似 唉

有冇諗過點解大陸要送咁多檢疫物資

以後唔洗去歐洲 人地見你一鑊打一鑊

都有成6000人

但埃及同香港一樣 點解會成團奶野

真。。。

湖北0嘅5倍都係0

睇完標題呆撚咗
睇埋修正ver都仲係呆撚咗

開始學大陸要修正了

其實係咪意大利數字先符合流行病學

等睇支那成街都帶菌者再傳染人

THE END

唉我未去過意大利

DLLMCH

邊到爆得出
就可以睇得出佢有幾奶共
你睇睇台灣

一日萬幾宗

5倍太少 起碼都10倍

點解意大利爆得咁勁

意粉誠實報數
我開始信支那有700幾萬人死個POST

其實5986都係多
定有心放大個數，再報真數，等人接受到。

5986都好L多
嚇Q死

澳洲依家唔係夏天 做乜都爆得咁勁

德國佬點做到萬幾確診 不過死59個咁撚勁

佢智商高唔高冇人想知，有得睇支那柒閪就人人想知

有人改作手歌為義士手足打打氣加加油,希望你地睇到

送給義士手足的一首改歌

支那都成日入錯data

真．黑死病

妖
錯data
47021感染
4032死先啱

隔離德國慕尼黑今晚十二點開始封城

利申: Munich 做野

我好想知中國真實數字係有幾毁滅性

痴撚線..

最好死鳩晒14億啦，咁就夠毁滅性啦

根本假data

德國都+4千幾

正正反映到支那3個月得8萬單係冇可能

希望意粉國快d捱完，睇到呢個數字好心嗡

exac7ly

可能唔係唔出，而係死撚埋

過萬，痴線

6000 咋

支那三大電訊商話少左一千萬個用戶

睇置頂啦

唔夠醫護就會咁

好難想像武漢真實情況係咪二百萬左右

都好痴線啦

呀，原來入錯數

意大利滅國

樓豬不過真嘅數目都好誇張

係膠咗不過個網有短時間出錯

中國害死人

點解差咁多既
有匯率？

估唔到連登仔智商咁"高"都信中国數字

太誠實了

好似係多萬五喎

支那數據=笑話
一開頭仲要隱瞞咁耐

玩撚完
馬達加斯加都中

準備沒有健康人類

災難嚟 點解仲可以求求其其 講真病毒侵略再強啲 將來又唔知會唔會變種添 如果係我想人類都可以唔駛再落去了 仲話返工讀書溝女 成日講鹹嘢扑嘢 同經濟或金錢政治

就嚟1%

當佢用依加8萬佢基準，本身我以為十倍80萬啦
但係睇其他國家爆到咁
再加上諗下佢地都係人傳人或者外來輸入
但武漢係起源喎
我諗800萬可能差唔多

澳門都係啦，
澳門政府仲話珠海零個案

靠山頂，鏡湖果兩間濕鳩醫院？
笑死人咩⋯

肺炎屋企偶死左，咪報感冒或者自然死囉
依家多咗各國留學生回流，咪籍機個案數字升返

呢句野真係反推你智商

sor,請無視我,thanks

講真大陸條數肯定計少幾個零
未封武漢前逃走果班冇傳到其他省講都唔撚信啦
只係集中報道武漢先話咁撚少姐

地球上再沒有健康的人類.jpg

？

5000幾一日都係痴撚線
支那狗累人累物

文化古國
希望唔好比支那滅國

5倍？你on9?
加兩個零差唔多

搞清楚
係死得多過支那官方數字咋

雖然咁講幾仆街 但証明意大利愈多人有武肺，支那條數就愈假

支那滅人國

更令人恐怖既係 支那死左咁多人都冇聲氣咁
講緊幾十萬幾百萬咁死

有圖有真相

i-cable
李文亮生前所屬醫院 再有職工染新型肺炎而死；累計五人 武漢市醫院之冠 - 20200320 - 有線中國組

真

假

單日都+230宗武肺 居然報+39宗仲要話係境外輸入

我出1000倍
5倍

大陸個康復人數應該係燒屍人數後面再加兩個零

係時候諗下點樣迫政府全面封關，隔多一兩日就開始會有返湖北嘅飛機飛嚟香港。

哇我屌你老母

竟然冇乜人留意個死亡率
啲人一直講緊：武漢肺炎死亡率低，唔怕
睇下意大利，醫緊既仲咁多，死亡率已經逼近10%
正常傳染力咁強既病毒 死亡率唔會咁嚴重

大陸一路plot 到個死亡人數日日都係一兩percent 幾撚穩定，幾撚靚仔
唔係點話你知死亡率低

意大利就俾人害嘅
中國就自己攞嚟嘅

反應正常

Conduct mass tests先係最快搞定既方法，你望吓南韓一開始爆到仆街跟住而家冇晒聲氣啲數字係咁跌就知點解

【全部人入嚟！】香城online 城仔 對於321元朗活動有野講

陰謀論

歐洲果隻 係完成品 傳染力高 死亡率高

亞洲果隻係意外流出

支那已經有800萬感染武漢肺炎(真實數字)
死亡率都係任由支蟈作出黎

境內唔計
境內個堆都唔係人 咁點會有人中呢

再大啲，封城封關基本盤係10萬。

中移動個7百幾萬唔出奇

滅國

踢爆咗要收錢

唔好死

大陸起碼過千萬人確診
其實條數好易計
計返個人口比例
大佬一月過年黎 得幾萬人感染咁撚唔合理數字都有人信

搞咩啊反廿三條聯署講咗成個禮拜都未過十萬！！！

屌那星
德國班後生仔仲攪撚埋Corona party
不過而家成個Bavaria封state兩星期

脷伸:德國做野

生活習慣 唔戴口罩

路過幫手㩒入去簽再push下呢個post啊thanks！！

搞咩啊反廿三條聯署講咗成個禮拜都未過十萬！！！

瘟疫公司成隻game唔錯係有個位做得唔好
中國感染人數永遠唔會上升先岩

冇錯，盡最大可能去驗先可以盡快搵出中招嘅人然後做隔離（那怕只係居家隔離），從而盡快截停播放鍊同縮小傳播範圍，而且仲可以警告國民個嚴重性等佢哋自己要做好social distance同埋唔好怕去驗
呢招痛苦在要經歷一段爆發性增長確診數嘅階段但之後就真係可以做到可控
南韓就係最佳例子
所以現階段其實生產大量試劑同研發平價嘅快速測試比起造唔造到疫苗緊要得多

死亡率升到11%

鬼佬唔肯 叫佢留係屋企
睇下香港人 都頂唔順 去曬行山

計幅中國走勢圖
意大利明天突破7萬人

哇屌

牙朗

咁搞法意粉國會唔會滅國

8.57% wow

埃及相對其他非洲國家係先進&有錢d

唔好以偏概全啦屌 計返比例黎講有幾多姐

幾時有官方人士推返武漢個數出黎

美國都4千幾單大撚大鑊

Usa又係+5千幾！睇嚟開戰

人地真係有驗 而唔係好似某国只係解決有問題嘅人 由得啲人自己係屋企死

覺得龍門好差嘅 麻煩入一入嚟

過多4-5日,意大利排獎牌榜第一

加多幾個0

似似睇親中共個數字，心底都會將會乘100倍

中共大躍進+文革死7000萬人都未滅

100倍都未必夠cover到

全球人數將破29萬
放棄歐豬把啦

政府全國禁門令
住户成棟樓約埋一齊BBQ

武廢最初死亡率達17%

就嚟俾美國超越
【肺炎預報】

另一邊廂支那又打飛機

七百萬手機號碼

點解封城令出左成1，2個星期，新確診仲係咁爆上去嘅？！

不嬲都講係100倍

支那病毒真係勁！

以後確診左既人可以話係輸入病例成功spin去外國

唔撚係掛

保守添啦 有D 死左未CANCEL 戶口

支共而家借啲依大吹特吹自已制度優越
睇撚到想嘔 人無恥則無敵

cls

Lai

細思極恐因為再多物資已經再冇意思了

呢到唔講得支那爆得好勁架
呢幾日上連登好撚多人衝出嚟吹奏支那防疫做得好 一話支国好多人中招死咗好多人就話你陰謀論

支国今次真係最大贏家

尋日入嗰個post好撚多人衝出嚟話支那防疫做得好
話支那死咗好多人就話你陰謀論

你on9?

呢幾日上連登好撚多人衝出嚟吹奏支那防疫做得好
笑撚左
唯一一個咁講既人就係出post呢條傻鳩

尋日入個支国電訊商冇咗一千萬用戶個post好撚多話係假係陰謀論啦

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

支那數字假到出汁

Fake news拉呀

中共成功滅意大利國,唔洗用D乜9一帶一路

有咩可能8萬確診7萬好返，醫療爆和點救到咁多人但班on9藍絲又信，之後叫人唔好咁恐怖，我個on9阿爸淺藍扮黃又信，一講中國點好就比全家圍插

但係韓國日本真係禁到

韓國日本，用左好短時間做晒野，但強國拖左好耐